各位ARMY點睇Jung Kook拍拖

醬油?

條女唔撚掂喎

twitter 話否認咗同話改圖？

Fake news

I'm so sick of this fake love

依個post圖都無張？

7

我戀愛佢

無腦army係到作news
擺到閒係仔黎wo大佬

*擺到明

其實布丁係咪jungkook飯

條女幾正 估唔到國仔鐘意呢d型格type

成個男人咁...

哇屌！我不能接受

狂飯

得罪講句國仔靚女過佢

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

除左嬲 我都唔知自己做得乜
大黑話左佢無拍拖 但真心唔信
咁大個仔 明知自己咁多fans 攬女女都唔戴口罩
佢個樣咁好認 咁靚仔
話唔係田柾國 我第一個唔信

牙cock可以同印度佬做朋友

如果係真嘅話祝福佢..🙏🙏

其實佢攬嗰個有一分似定仔

撞車死囉

我反而覺得係真 監控入面係佢個樣喎
但點都估唔到佢鐘意咁既類型
我仲以為佢鐘意IU呢款清純type喎

男同男會咁樣攬？

外國fans都唔會脫飯㗎啦

職仔好波

同一個人？

朋友黎架啫，帽事既

有啲想俾佢屌

柾仔口味好狂野

圖已cap

wa diu 依家得翻v仔清泉..

v仔都有影過有女啦，有女就唔清泉？！

我覺得監控mon 果個係柾國，
但睇到下面d圖後，金髮果個係男定女？

果果話自己理想型係IU咁快打破左？

條臭雞邊忽正過IU

有腦都知係fake news
都唔知開po嘅樓豬有冇腦

agger

fake news!

佢留長頭髮好唔掂

究竟係咪真係fake new?

bighit 同 個女仔 段聲明都冇話CCTV 果個唔係jk,

得 fans 係咁搵證據，話黑衫係其他人。

如果唔係jk, 點解唔直接否認

對此，防彈少年團所屬經紀公司BigHit娛樂也在稍早發出聲明，表示：「現在網路上散播中，有關柾國的主張都不是事實」，至於監視器畫面的外流以及是否非法拍攝，等確認過後，會以個人資料的洩漏和侵犯私生活等罪名，採取強烈的法律措施，也說柾國在休假期間確實去了巨濟島，不過只是跟刺青店的幾位認識的人一起吃飯，然後一群人再去KTV，只是在休假期間的日常生活小事竟然被扭曲成這樣，感到非常遺憾。

⋯⋯我成日都咁攬

Fake news唔好再傳啦